到底sales 有幾憎Mkt?

如題

有冇同行可以入黎安慰下我弱小既心靈